{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 리라애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時に、チェックアウトは11:00時に行われます。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生することもあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設がありますが、他の宿泊施設ではペットの入室をお断りする場合があります。 ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失などの事故に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 他の宿泊客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 入室利用案内には、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプの一軒家客室、ペット同伴などの特典があります。 愛犬同伴の場合には愛犬スパ浴槽とドライルームが提供され、大人2名と小型犬1匹を基本とし、追加料金が発生します。 中型犬と大型犬は事前に相談しなければならず、追加料金が発生します。 共同利用空間で発生するすべての事故は保護者の責任です。 ペンションには駐車場があり、洗濯機と乾燥機も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な宿泊施設がありますが、他の宿泊施設ではペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失などの事故に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の宿泊客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプの一軒家客室、ペット同伴などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合には愛犬スパ浴槽とドライルームが提供され、大人2名と小型犬1匹を基本とし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "中型犬と大型犬は宿泊可能ですか？",
            "answer": "中型犬と大型犬は事前に相談しなければならず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共同利用空間での事故についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "共同利用空間で発生するすべての事故は保護者の責任です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 748
    }
}